雲加很清楚輸波這個責任 毓民當選不過靠運 哈化柏林沒有香檳

十六乘二又加七

...

收嗲啦

高比經過變做拜仁 亨利派路怒含蕭生

長毛 像甘比沒有搾汁機

呢句好笑

俞爭 麥理浩墳上恤髮

麥美欣 三四五六停課

劉馬車 監倉過得好嗎

樓主未聽過《阿仙奴輸到落花流水》？

飯氣攻心 哪吒